又係時間推下amazon平價notebook (5)

估唔到反應咁熱烈
呢到有其他巴打都會解答到買notebook問題 (例如保養問題, specs)

1. 5千幾8代勁版i5 + 1050, 15.6吋

2. 4千蚊8代basic u文書機 15.6吋

3. 6千幾8代basic i7 + mx150獨顯(同gt1030同specs) + ssd, slim機 13.3

(asus有國際保而香港代理又認可, 所以美國買都有保)

下面條link係其中一位巴打親身買左amazon asus notebook (gtx 1050)既開箱

另外加埋穿膠花巴打另外一部asus notebook (gtx 1070)機開箱

仲有其他買左機巴打間唔中都有開箱文, 可以自己睇返以前既post

所羅門巴打分享 (高階機問題可以問佢)
薄機散熱最強gm501>gl504>razer blade 15>gs65=aero15x
薄機最靚仔最好造工razer blade 15 2018
厚機散熱最強gt75>g703 2018
中型機平靚正gl502/702

買之前諗下notebook係咪必需品, 如果屋企有空間/唔駛帶出街就最好玩返desktop

原來開左新post 係到再post 多次先

然後發現 部野係開唔到 應該係冇電 希望唔係壞啦
落去買個轉插先再繼續

所羅門巴打分享 (高階機問題可以問佢)
薄機散熱最強gm501>gl504>razer blade 15>gs65=aero15x
薄機最靚仔最好造工razer blade 15 2018
厚機散熱最強gt75>g703 2018
中型機平靚正gl502/702

下個post可以改返
中型機平靚正gl503/703

下個post加埋你上去, 如果有其他巴打開箱想我加你link係post頭, 你比條link我一按落去就睇到你開箱果頁我都可以幫你下個post加返

呢個post 好邪惡

我日日仲想買機

ok

7700hq
不過你可以等下一代1170出先再upgrade

其實7700HQ 1070 打機好夠做

Pubg, Witcher 3, Farcry 5, Wolfenstein 2, Forza 7, Dark Souls 3 隻隻都流暢max 1080p

暫時係得隻AC ORIGINS 有問題

我睇機係幫朋友搵

睇你朋友要求, 平平地想打到大作第1部已經得

都講過

U 無7700hq 都唔得

Gpu又想要1060+, 打機同剪片喎

又想要ssd

又要平，又怕無保

要不然BHPHOTO部FX504好正，8750H 1050ti

Helios 300 7代 prime day 899應該代佢出手

8代 1199 有8750 1060 唔駛一皮都抵

但ACER無保好驚

仲有BH 部899 8750 1050ti ssd+hdd
同埋amazon 部msi 799 8300 1050ti optane+hdd

呢兩部都係我覺得佢應該出手之選

暗價呢樣野係睇佢幾想做你生意既姐

好 買完轉插 繼續

成功開機 芒係磨砂面

搞完一輪終於入到window

即刻裝返chorme先啦

I7 8550u

16GB DDR3

小弟用黎執相 想輕便為主 所以冇獨顯

94.8折
我都係平多少少再跟一堆黃豆

lm

前面太長 唔quote 了
用左一陣 講返少少感想先

個touch pad 都幾順 scroll呀double click完再拉呢d都幾流暢
Touch pad右上有個指紋感應 幾準 可以做到apple touchid 果種秒解鎖嘅feel

不過頭先岩岩set好機 開始用果陣 係keyboard 打字會fell到有熱氣升緊上黎
唔知係咪岩岩第一次開機 有好多野背後run緊 所以會咁熱
但而家冇事 上下網 睇下YouTube down返d常用app黎用 長期都係keep住40度左右

又買

BH?

承上個post, 純粹買比老人家學電腦上吓網睇股票同片咁唔打機，3-4千左右，其實Lenovo Yoga好唔好？

睇中左部ASUS VivoBook K570UD
第一次係amazon買notebook有咩要留意??
係咪都會有一年國際保?
就咁買個轉插就用得?

最好confirm下佢隻眼係ok睇到個screen (去d實體鋪玩下實物先)
yoga本身個吋數細, 如果用windows個內置功能set大d圖, 可能會好核突

2萬應該得出面現金價先得
大佬你仲要分期架

sales比我20399
那來20000呀 數學天材

係 買個轉插就用得 香港市電係220V 你插之前可以睇下個火牛係咪100-240V既
如果係咪用轉插得 不過而家九成電器都係100-240V

Amazon 竟然有Free Shipping to Hong Kong

Lenovo 狗也不屌...有spyware

Free Shipping to Hong Kong on Orders over $65 USD

Acer Aspire E 15, 15.6" Full HD, 8th Gen Intel Core i3-8130U, 6GB RAM Memory, 1TB HDD, 8X DVD, E5-576-392H
Price: $379.99

2018 Dell Inspiron 15 5000 Flagship 15.6 inch Full HD Touchscreen Laptop Computer, Intel Core i5-8250U Quad-Core, 8GB DDR4 RAM, 1TB HDD, DVD RW, Bluetooth 4.2, WIFI, Windows 10
Price: $558.50

小米notebook Air 13.3英寸 (i5八代+NVIDIA GeForce MX150)

定係
ASUS-S410UN好D??

Thanks

齋睇spec同性價比小米贏哂
但唔知強國野易唔易壞同埋會唔會比強國監察你做緊乜

s410un 打輕量game(overcook)都會去到cpu 80度，唔適宜用黎打機，文書就非常夠用，長期80度部機應該好快壞😂

睇廠既
以前用msi ge60
i7 4700+ 960m 打足2年長期93度都冇問題
電池損耗率得5%

反而之前用asus gx501玩左9個月香口膠電池就4舊漲左3舊，好彩保養唔使錢

呢部K570UD用黎打機會唔會好易過熱?

真係好睇廠商用咩質素既電了。但溫度到8x度cpu會降速，變相行慢左，去唔到本身應有的速度，所以打機都係買返散熱好既laptop合理d

咪傻喇
cpu降頻線係睇間廠點set
Intel原廠降頻線係100度

一直講緊asus s410un, 唔同牌子當然有佢既設限喇，佢地都唔想因為過熱而增加維修機率

要打機買返gaming notebook，始終文書機打機有d勉強

咁唔打steam啲大作 喱部可以嗎

可以 但唔預你長期打，始終定位文書機，散熱方面沒咁好，或者你可以學膠巴用其他方法改良散熱，都係個句同價錢既，買gaming notebook仲好，除非嫌外型同重量，不過高階gaming notebook解決哂外型同重問題，不過就貴

明白 唔該晒巴打

放心啦巴打 你都係打一般online game 好少過熱，佢80度先會降頻，但就算降頻都夠打你到機，只要唔係打steam 大作

i5或以上 要輕薄 最平邊部

邊度有得買三腳type-c火牛？

Btw無知一問 nb上面個type-c頭有咩用 叉電？但如果係叉電 咁點解我唔用原廠個個叉？

隔離po 睇到,以部屌唔屌得過

正常人唔會買部laptop返嚟鑽窿散熱咁戇鳩

唔建議學，因為我部laptop只係玩具所以先會亂嚟

雖則依家經我用throttlestop 加開窿再加抽風機咁玩，cpu keep 住80s , gpu keep 住75

但我重申呢類土炮嘢一般正常人唔好學

巴打係咪s410un果個setting
我跟左你set

S410UN?

定係我認錯人？
之前都有個巴打cpu降頻80
gpu75

新手問ux430ua 與 s410un 有咩分別？ 謝謝

4k touch screen 簿機除左 xps 係咪冇選擇了？
可以自己加 ram / SSD
執相 rend 片

只計硬件性能
拍得住2018 13' macbook pro 嘅win 機最平可以去到咩價位

2.3GHz 四核心第 8 代 Intel Core i5 處理器
Turbo Boost 技術加速運行至 3.8GHz
Intel Iris Plus Graphics 655
8GB 2133MHz LPDDR3 記憶體
256GB SSD 儲存1
Retina 顯示器採用原色調
觸控欄及 Touch ID
四個 Thunderbolt 3 連接埠

ux430ua zenbook系列黎 芒靚D 機身設計會現代化少少(姐係似macbook )

s410un 就vivobook系列黎 性價比會高d 雖然同spec黎講佢會平d 但其實係其他野到扣返 例如芒會冇咁靚 機身做工設計冇咁好等等 另外S410un 個un代表佢有獨立display(MX150 約等於1030效能)

PS 我岩岩買左部ux430ua 想睇開箱可以去返第一頁

推post

asus好多機都開唔夠窿搞到散熱差
好比一條友用幼飲管飲珍珠奶茶

ux430ua 靚mon 外殼用料靚d 輕d 薄d 但沒獨顯
要獨顯可選ux430un

s410un 廢mon 有獨顯 比ux430ua重0.1kg

考慮下第3部or下面果部

ux430ua, 16gb ram + 512gb ssd但無獨顯
s410un, 8gb ram + 256gb ssd有獨顯

好在我又唔介意DIY

但唔建議正常人咁做，一陣有條友攞個原裝殼去鑽就好睇

部GL702VS 入風口真係少得可憐

喺兩個風扇下面鑽開已經差好遠

玩多大半年無保養之後等我換液金散熱，應該會涼返好多

而家有d新嘅usb device 係用usb type c頭 速度上會快d
至於差電 要睇咩型號 唔係部部notebook 個type C頭support type C叉電
然後點解唔用返原廠 因為type c 頭 你可以用尿袋 再加條type c 線就可以幫你部notebook叉電
多個選擇比你姐

Isee!咁k570ud個部用唔用到

呢部係唔support

死圖

連登個up圖網應該死左
個圖我係cut左Amazon有人問左賣家
Q: Does this laptop support usb c charging?

No, this notebook does not support USB-C charging.

所以係唔support

明白 唔該晒

謝謝

現在ux430ua usd$999 價格合理嗎？

都合理啦 我早兩日買998usd
可以去呢到睇下價格走勢圖

轉貼HKEPC

SSP某店 HP Pavilion 14做緊sale 現金價$4999 即場免費幫你upgrade到 8GB Ram

Config

文書加打到電競機 但張獨顯就上一代

ips mon

想買之前可以睇下外國個review先(同款唔同型號)

very detailed
but they use the price of USD1k

留個名先

有冇$4000 左右文書機？8代，8gb ram

有冇巴打試過係台灣PC HOME 買
我見佢都送黎香港

自膠原來買唔到

前日收到 F510ua , 開心使用中 ~

文書機要咁勁做咩？
7代u 同8代u 對你打文係唔會有顯住分別

mac

USD300樓下嘅機有冇伏

呢部裝mac os 一流 !

想買xps 13 邊到比較平？

指教

us

想問下香港asus係咪無出過gl702vi?
如果amazon買咗會唔會唔保

睇下置頂post啦大哥

我意思唔係56k 都夠上網，而係你到底知唔知買部電腦係要做咩
一句文書咁籠統其實好無意義，而純文書用途喺硬件上用四代/五代/六代cpu 根本無大分別，咁為乜要追硬件？

ps 樓主頭post 已經有部四千幾八代u 8gb ram

降左頻感覺如何？ 我部S410 加左hdd 都諗住搞埋

有冇整手提電腦專門店

冇咁熱嘅

上一個post ? 而家搞

聽日

剩係冇保養同埋插頭唔同？仲有冇其他

好似第五頁倒
or你睇圖片模式都有

冇
btw我唔記得dell us香港有冇得保
可以打去問下

部機岩岩到香港關口 amazon 話星期三前會到
咁既情況會唔會早啲收到？

星期二，好彩就聽日

好既 唔該晒

保養問題講左好多次

上amazon睇Dell xps 9370都係平1千5左右，但冇左保養，好似香港買抵d

部k570ud到左了 但未買轉插 我淨係買轉插就得？洗唔洗變壓？

係, 唔駛買變壓

唔怕燒？

DELL XPS 呢…

xps15垃圾中垃圾
xps13雙風扇版唔錯

問之前點解唔望下隻火牛

好多野一板包晒, 要換根本成部機板換. 價錢同新買一樣

dell outlet 再平D, DELL 唔係全球保?

WHY 垃圾中垃圾?

單係cpu full load 已經會大降頻未計gpu

因為未返到去睇到實物 一陣返去睇下先

全世界的notebook 同手機都係通用電壓，預你周圍帶來帶去，所以唔駛擔心電壓問題

ux580 2018 散熱有冇問題？

呢部? 你想安全買返8300h都得, 已經夠推1050ti

S410UN 有無教學?
搵過下都搵唔到

razer blade 15 2018 定GT75 GT75 2萬同4萬 GTX 1070 SLI同1080 差成2萬?.?
打下PUBG 同GTA 買太貴好似冇意思
switch連去notenook mon 係咪買張capture card就得?
聽聞alienware有HDMI IN ?

Ching有無買到?
Btw 依部跑唔跑到VR呢?

主要係房細 放主機位都冇 所以先買notebook
GT 75 FOR 咩? 真係for 直播? 我貪心小小想要埋VR 同3D 就要GT75?
幾年冇換電腦

屌 啱啱睇一睇先知用緊G710 都17''
15'' 真係細 可能razer唔係我杯茶

果d散熱版、抽風機有冇幫助

有無人覺得個空白鍵左邊個個位有啲翹？

按實2面, 之後按落去睇下cup唔cup得返實返, 但唔好用蠻力

試完都係咁

其實你現實望落去本身個space bar彎定點
如果條野係直應該fix到.

我係我影相既角度望過去條bar都好似係翹起左

學唔學到呢條片咁打開佢睇下咩事, 但記住真係唔好用蠻力

好怕自己整爛....其實翹左都影響唔大既...？

你係唔同位置按落去都得就無事
當然想安全就唔好攪佢啦, 不過有d巴打係完美主義者

好啦 唔該晒巴打

有冇D 輕身，13-14吋，平平地嘅notebook推介 唔駛顯示卡都得

slim+13.3平身都會貴貴地, 唔駛獨顯最平做到呢部

唔該巴打 近排見到部asus ux331藍色 好靚仔, 但係太貴了

請問有冇13-14吋輕身畫圖notebook介紹 主要autocad solidwork 同youtube
budget 1萬內

razer blade pro垃圾黎
又過熱又 鐵板燒

gt75係枱機級產品
良好既散熱同高效能
黎緊我會有自己房，所以想我想放部買左2個月既gt75 8rg,唔知你有冇興趣

多謝你好意先 但電腦都係一手好啲 GTX 1070 SLI同1080 差成2萬 效能差好多?

理論值1070sli>1080
但有幾多game support sli

真係? 我睇1070sli 都係2萬幾 1080去到4萬
問多樣 alienware 係咪有HDMI IN? 因為想駁埋switch 定係就咁買張capture card就得?

gt75 1080版都30000喇
1070sli版先35000
那來差價20000 ？
又一個數學專家？

alienware 係咪有HDMI IN cut左好撚耐喇喎

唔該巴打

2萬頭1070單卡黎

想問有冇輕身notebook介紹
主要用黎lightroom, photoshop, 同埋gopro剪旅行video
唔打機
Budget: $15000

有咁多version? 買邊個先好

見到LG部Gram好吸引但係垃圾香港LG冇入貨
想去馬但係擔心保養

平平地可以gt75 1070 2萬頭
有錢30000上1080
話說我部gt75 1080可以25000放比你

gs65 1060好似爆左少少budget

vaio?

尋日行過蘇寧

見佢有部7700hq 1070賣20000

香港買電腦真係貴到痴閪線

咩VAIO?

?

vaio都唔識好打極有限

唔打機
主力執相 rend 片
有冇得自己加 ram 換 SSD?

1070 pubg 夠做? 玩game唔多 即係宜家冇notebook會有HDMI IN?
想係notebbok打switch 買張capture card就夠做?

香港cap 水代理
我部gv62 7rd 果時都七千尾 得1050.. 現在後悔沒買1060 model

完全夠做， 我最近係澳門買左，19999hk

狗衝

1070好多大作都夠

巴打咁講真係馬上買 搭單問 有個FD 都想買 佢只係玩PUBG 得萬5左右 razer blade?

15000連最平個部 razer blade15都買唔到

咁我叫佢食屎算 15000玩唔到PUBG?

比多少少可以諗gs65 1060

重諗住同佢一齊買 R吓折咁 1060 1070 1080 差好多?

一炮過比通常正價平到1000左右

Gs65都有諗過
行過腦場，職員sale過zenbook ux430俾我
有諗過xps15, 但見好多少問題咁，尤其係張killer wifi
定等大學ownership

電腦節會好啲?

水魚節
入去畀人劏啦

多口問下 msi >razer > alienware? 見好似冇咩人推alienware

呢部定置頂部ASUS好？ 我見dell呢部仲輕

外星人散熱差又重邊個傻仔買我一定大大聲笑鳩佢

聽日去買先 睇下MSI 重有咩好嘢先

問多幾間
分分鐘再多幾百差價

有冇邊間好啲 想去灣仔買

想問下置頂部asus行唔行到autocad同photoshop

灣仔=貴

有冇link
Dell唔係全球保

睇下有無機岩

黃金?

自己問多幾間喇

黃金個價都唔夠AMAZON / NEWEGG 平
不如買RAZER

幾年前去漢X 砌機 返去check 好多都係2手件 盒都冇

香港msi個價算正常

正常你買latop會會當住你面開盒

前年買GT65 1060
差幾千

ASUS VivoBook K570UD $679

開咗封返箱都見過 所以好多時買行貨多

呢2年差距細左

所羅門巴打 ASUS VS MSI 你會點簡?

asus

BTW 我今日都去左灣仔電腦城一轉 睇下D機

gs65幾靚 不過無hdd真喺敗筆 唔通拎住512ssd咩...其他機種喺asus靚啲

MSI

我就咁見 MSI 就多好多款
萬鬆D 就有I78750 + 1060 (唔知有冇睇錯)

S410 做唔到完美，你可以放棄

靚仔asus
散熱用料msi

個FD終於決定GS65
我重未決定
MSI GT75 Titan 8RF (16GB Ram+256GB SSD+1TB HDD) (NB-GT758R7)
定 MSI GT75VR 7RE 226HK
2萬~2萬5左右重有冇好啲?

GS65我都心思思想買

無hdd裝野

自膠巴打睇錯 GS73 先真

gs65我都中意 但無內置ssd真喺差好遠 500gb一下就打爆..

自己上1tb

買我個部

淨文書word excel PowerPoint 唔打機
睇電影 要ssd 㩒用 有咩推介？ 係咪fuji機抵玩好多？ 鍾意lenovo yoga筆功能

巴打放幾銀

GT系列大牛龜
但散熱真心唔錯

唔見wo

巴打用邊部

GT75 好多version 1070 邊個好
定係我買GS65算 外型都幾好

條link係睇你有無運
抽中買gift card 回10or15

Fx504有8750h 1060版

$10400左右仲包埋256ssd 1tb hdd

仲有一年保用，啱晒個fd

不過應該又係焗爐一部

也撚野呀
gt75得1070/1080/1070sli
其餘分別咪係ram/ssd/wifi卡
咩價錢比咩你
那來咁多version

gt75 8rg

Amazon好多1萬左右 8750h 1060揀

我睇又咩VR 又8RF 8RG咁
係到問卜過聽日俾人sell

我睇又咩VR 又8RF 8RG咁
係到問好過聽日俾人sell

25000
而家出面賣緊30000個部
玩左2個月黎緊有房可以轉返枱機

睇spec喇屌

仲有邊部？

Acer 9600無保，得256ssd

唔計FX504下一部已經係Sager 10620

其他一係再貴，一係唔送香港

又有保又一萬左右係得FX504

枱機打算砌乜？

過咗我budget
不過一直有睇開你啲開箱文
個spec的確好吸引

膠巴仲有 義海件？

想問下各位巴打用newegg買
個價錢係用HKD俾定USD俾？
因為我顯示嗰到喺HKD

同埋想問下大家對aorus x5v8有咩評價

有冇巴打係amazon搵到Acer switch7
我搵極都搵唔到

想問下notebook想加ddr4 8gb ram買咩牌子
利申 買咗acer predator helios300 i5 8代

爸打 有沒有輕薄的細亡10-14寸 行i5 但想要512gb 主要文書存相 謝謝

asus狗也不屌

終於幫個fd訂咗

ASUS TUF Gaming Laptop (FX504) 15.6” Full HD, Intel Core i7-8750H (up to 3.9GHz), 120hz 3ms FHD Display, GTX 1060 6GB, 16GB DDR4, 256GB PCIe SSD + 1TB HDD, Gigabit WiFi, FX504GM-ES74

呢部散熱得唔得

預咗散熱唔好

有隻24吋4K mon 封咗箱

想打機 大作
另外會做下3D Max rendering個啲
應該點揀好

budget?

15k 左右

asus GM501 / GL504
兩部都~2.4 kg

利申: 唔肯定會唔會過熱

NEWEGG買1060版好似差唔多

如果16-18k 又會唔會好啲

15吋mon 平時睇片 文書 玩lol 有無咩好介紹 budget 7000

第1部.

會唔會有輕d既介紹 無既話 第一部都算完美配合我既需要

又唔好咁講

第一部會唔會玩到好熱？

的確冇rog系列好

咁我控制唔到

又要平，又要有保用，又要spec 好，又要散熱好

我都想要有咁樣的機

有無巴打教下細佬點樣加HDD 落GL504度

4核+1050 tdp有限, 好多巴打買呢類都幾安全

gl504本身係256ssd+ 1tb hdd喎
加乜撚

我個部無架1TB呀

我個部係512SSD only

用幾百蚊 買個外置 其實都係一個唔錯選擇

我會用黎install program, MS OFFICE,
用external HDD有無問題呢?

咁你打開底蓋應該有位拮hdd?

右上咪HDD tray?

唔好意思 我無爬到文以家先知你需求。

如果係用黎做install program, MS OFFICE, 感樣就唔係幾好。

驚你做做下野 斷左連接就唔好。

個外置 都係FOR 你放D無物用資料。 等你部NETBOOK 有空1位 做你重要野

理論上打開底蓋幾粒螺絲就會access到hdd tray

個tray睇落鬆四粒螺絲就攞到出嚟

買個啱size 的hdd 拮入去，上返螺絲就完成

理論上只係複雜過加ram 少少

如果咁都整唔到⋯

就真係幫你唔到

買到144+1070+256gb版喇

真心易
唔似acer排線都唔跟要另外買

咁樣係咪夠做

我都因為咁先無買helios 300

好似話可以同acer US 問佢攞返，但我覺得咁真係煩過西

謝爸打!!!!!!
不過我想問問有無話邊一款既2.5 HDD先啱呀?\

爸打言重!!!!
我自己都寫得唔清楚!

我怕要拆哂D螺絲好麻煩, 唔識點上返個HDD CASE

YOUTUBE得一段VIDEO, 不過想睇下咁多位爸打有無經驗換過

咪咁怕死啦

你都唔係換，係加

好易啫

提提你開螺絲溫柔d咪整蝕粒螺絲

打開個蓋時又溫柔d唔好整花整崩個殻

好少買咁貴既LAPTOP, 買左幾日, 唔想咁快收皮

過兩日去SSP睇下D 2.5 HDD

1~2TB有無咩好推介呀?

感謝爸打提點!!!!!

你打開咗個底蓋

確認點加，咩厚度先去買啦

影張相上嚟大把人幫你眼

開蓋加嘢係唔會void warranty

你手殘隊爆零件，咁人為損壞另計

咪生人唔生膽

知道, 細佬係newegg買
唔知有無國際保

所以好小心

屌，你newegg買有單嘛，print 出嚟就有保用

而且佢機身編號有出廠日子紀錄，佢計返出廠時間一樣保俾你

上個月我先攞部amazon 買的GL702VS 去深水埗華碩皇家乜鳩會去整

咪咁怕死啦

多謝爸打屌醒。
過兩日去ssp 買個hdd

都係果句你打開咗部機先

檢查咗先去買

你都未打開點知係咪一定裝到

救命呀，搵人同佢溝通吓啦

想買部文書用途LAPTOP 又有SSD
係AMAZON見到S510UA-DS51 幾岩心水
會唔會有更平或者更好嘅選擇?

差唔多啦, 一係就買第2部再自己加ssd咁成本可以再低d
唔想煩就直買

拎去皇家加囉
好人既咪唔收你錢
真係要最多咪幾百

睇砌機個post有推介

依部唔錯 只係散熱差少少 1060版本佢算有d良心換返個靚mon

話說香港版有2個版本
FX504 i5 8gb ram配1060 3gb 版本 256ssd
FX504 i7 8gb ram配1050 4gb 版本 1+1.28ssd
2部賣9988 正宗頭大身細

散熱差成點？，如果係1050 既config
長開andriod emu 會唔會好快打柴？

樓主
第二部如果自己買ssd(500usd)

咁個windows係咪要自己買? 定係多數比條key我自己down個window算?

買notebook咪跟window,唔洗自己買
換hdd，ssd佢都會認到

唔洗買，睇版本一裝就得

而家d機唔會有實體key
win 10直接燒係底板到, 裝落去就認到

推

咁我買個ssd , 裝落去 , 下一步係乜
佢會自己重裝?

你指燒落機 ... 即係買個新hdd放落去就有windows ?

咁我係香港買ssd了

睇番notebookcheck既8300+1050
Stress test 都係7x度 唔算差既
當然8750+1060 就肯定唔只依個數

痴撚線，點解可以相差咁遠

你買個新hdd返來裝好左係機到, 入去本身正常個windows 10, 上網down win 10個iso之後行
裝果下會有得比你選drive, 你format好個新disk就可以開始裝 (好似正常新機裝win咁)
之後入到新裝好win 10正常畫面, 去search啟動入去果面, 未啟用的話就按一下
我自己公司d機都有類似既野, 通常咩都唔駛攪已經認左條key仲啟動埋, 最多都係要去啟動果頁按一下

最後都係買唔到 個FD入咗手睇咗幾間 21599 20999 本身想買 20999個間
一見佢拿過黎 紙箱都冇 塊保護膠多水泡到 重話見我好傾 平多500

依家係amazon search唔到s410un，係唔係amazon唔賣喇

冇貨姐

今日終於買多條 8GB RAM 番嚟裝落去部 F510UA

各位巴打拆機前有兩樣嘢要注意
1. 所有螺絲嘅長度都唔同，一定要放好啲螺絲，或者 Mark 低每粒螺絲嘅位置；

2. 其中有 2 粒螺絲係收埋喺 2 粒膠腳下面，如下圖示

請勿暴力拆開底蓋，否則得不償失

呢部?

買所羅門巴打果部

想買部laptop比娘親 簡單文書機 會用少量photoshop 要有cd rom (老母話要燒碟)可以噤噤地咁用 最好有ssd 畢直五千-六千 唔知有咩選擇呢？

另外想問ssd係咪會比hd噤用啲架？

唔該哂各位巴打

正常係一外盒一內盒
機入面套好曬

電腦都係一手好 加上1070夠做 唔會玩太多game
可能都係玩下PUBG NO MAN SKY

買第2部+usb外置dvd機
因為而家好少機仲有dvd機, 買到都係舊款

razer有冇得自己加hdd or sdd

想問下 各位巴打 嚟部適合 ？平時都係文書，睇戲，玩 stream game , 間唔中先攞番學校用，自己 budget around 6-7000
利申：電腦白痴

佢話冇外盒 因為倉太細

冇，要抽起本身個條換大佢

gs65就有2條m2插位

價錢合理, 係香港唔包保壞左自己比錢修理.

冇可能
買咁多次一定係啡色紙皮外盒有封條
跟手黑色內盒好似咁

你間鋪好撚鬼叫咩名

唔該樓主，睇過香港電腦食水勁，所以想下外國買

冇睇名 見佢冇外盒我都知有問題
再唔係去豐澤買算

想係香港買 以下條件幾錢先得？

15.6 hd mon
256gb sdd
8gb ram up
cpu 唔識

主要工作用 run下program
睇片多 打機應該要求唔高

上個post 有巴打share 549US$ msi個部好岩心水

香港買有冇師兄知價位？

豐澤冇gt

真係怕去總代理漢科/felton買

felton好似冇

唔該哂巴打

想問多句 點樣check有幾耐保養個啲 起amazon個網到好似搵唔到 thx

由你買果日計起1年保
呢d應該唔似apple咁有個網打個sn就查到

巴打，想請教下點知佢用番個靚mon 同其他版本有咩分別？

主要上美國官網睇資料，同埋睇評測，平價機多數係ntsc45%，顏色暗淡，要去到ntsc72%先叫正常

如果你想買fx504 美國版 得1060先係靚mon 其他版本是廢mon,再唔係比多少少 買gl503同gl703 全部靚mon 散熱又好d

有冇巴打教教我

你打開底蓋 拎條ram去腦場買多條就得

明解 多謝解答

咁請問 除咗原廠ram 仲有冇其他ram推介

13-14寸，i7 16gb 512gb ssd 輕身，$10000左右有冇咩介紹？🙇‍♂️🙇‍♂️

睇緊UX311UN

請問Razer部機係咪有個耳機送?

我而家部機

顯示卡係GTX960M
其實而家完全唔夠力

冇

請問mx150降頻版係咪差好多 ? 同埋點分架?

其實asus啲機係咪真係易打柴啲?我屋企嗰部買唔夠1月就要返廠整，宜家充電位死埋，要長期插火牛先得

整到我1516都唔知買唔買好

13吋
輕
文書
3500蚊

有冇推介

難少少, 買唔到正常8代u 廢u有機會得

你係用amazon買定點
有得維修架wo,
同埋notebook易打柴原因好多, 有d係因為cpu廢 (尢其果d celeron)

MacBook Air 定 Surface pro好？ 後者當ipad咁用又得 又touch screen好方便 但爬過文好似壞左無得整？ 文書唔打機

唔會無得整架wo
香港行貨的話

我見連登啲人講到係咁

大佬你部野係m$呢d大牌子緊係上返website睇

Thx bro
如果純文書 仲有冇其他推介 拆出黎寫野真係好方便 好似除左yoga都無其他品牌有呢個功能?

所以我唔明呢度係木咁吹奏華碩，有保唔係大晒

外國買要計平同有保養的確得asus抵玩
dell又要加premium保轉香港

巴打，無知一問，個mon 係唔係tn panel 黎
我睇外國d review 話個可視角差d

一分錢一分貨

oh 即係係tn panel 黎？

無講，所以無期待

Btw 家陣DHL 話預星期一先到

amazon 可能又會退運費

我買左部S410UN

最近用wifi 好似有D 問題, 成日都連連上斷線.

但用電話連同一個wifi 就無事.

大家有無試過呢?

--
仲有我uninstall 左好多佢本身software. . e.g. ASUS.

唔知關唔關事

可能會重裝個win10 / factory restore 佢試下..

最簡單, down左最新wifi個driver落電腦先
之後uninstall成個wifi driver, 重開機再裝一次

我部ASUS yr1買到而家 total 6年想佢壞都未壞
仲係i5 3210M+630M+8GB RAM

3210m 已經係i5, 唔係celeron果d
買機真係好重點係粒cpu, 我公司有d同事成日拎部celeron黎問我點解咁慢
所以我對8250u/8550u/8300h果d都有幾有信心
起碼好多巴打買左都無返黎屌話部野廢

退運費又平百幾港紙

想問下巴打係邊個reveiw 睇到個芒資料
小弟純粹想參考下 搵左幾個都係講低階版本

fx504自己拆左個moon準備換過塊ips moon

剩知係120hz

都係果句

一皮嘢又8750 又1060又ssd hdd

隻mon 只係講咗120hz 唔好期望佢顏色或視角好好

thanks ! 試下先

巴打 如果我想買部玩pubg
5-8千左右 有無推薦？
我上過youtube睇1050pubg
好似得30-40fps

個價真心吸引

明解

不過香港無實物睇

豐澤有
i5 8代128+1tb 1050 八千幾

根據穿膠花巴打講個芒唔同

唔係我講架

你睇清楚

第1部, 低效有50.

oh sor

呢度應該有唔少巴打幫襯左第一部FX504GE/第三部S410UN/S510UN是但一部

本來ebay 話星期五到

但dhl話預星期一

到時叫個fd 影d開箱相上嚟

ebay 又一條新血路？

Sorry 病咗on99打錯amazon先啱

保重身體
btw 我都好想出手買 不過老婆話想個mon 睇得舒服d 諗緊點好

自行換mon

咁買部好d啦

女人喜歡輕便，唔打機的話買部ultrabook之類

佢呢塊應該係gx501上反應時間勁慢既120hz ips
而家得msi機用120hz 3ms 94%ntsc 廣角tn

但我有時都用黎打下lol 食雞

唔重要

唔係我用

大佬，佢一皮嘢要新U 要1060又要SSD仲要有保養

隻mon著到就算啦

依家有120hz ， 理得佢咩色域咩反應時間咩視角

食雞你睇住過熱

我部垃圾機食雞cpu 七八十度

睇review 話係3ms 但無寫ips

咁搞落去都唔知買邊款好 budget 又唔係多

gl 503唔知又係用咩mon 呢

平有平玩

1050ti都食到雞

想問下dell要premium定係premium plus先可以轉香港保養？

依度講FX504 有2款mon 一款tn 一款ips 分別提及tn是45%ntsc ips是72%ntsc

不過，我再係美國官網找到FX504 是總共3款mon,

分別是
tn 45%ntsc(amazon i5版1050 1050ti版本）
ips 45%ntsc(b&h i7版 1050ti版本）
ips 94%ntsc(amazon i7 1060版本）

我總結所有資料
所以FX504 1060版本個mon是120hz 3s 94%ntsc 應該係msi用緊個隻

一般平價機多數用45%ntsc ,顏色比較暗淡，至少要上到72%ntsc先叫正常，靚mon講緊100%aRGB,當然人人感覺不同，最好你去百老匯/豐澤望下先，就知我講所謂暗淡是如何

lol的話macbook pro最雞果隻雙核都夠玩, 但要裝windows
你可能遇到個問題會係d resolution變到好細粒 (因為個mon高清, 入game後要調較)
其實佢果2個port (or 4個如果係貴果款) 係可以買轉插駁usb同hdmi, 但都幾貴下尢其係hdmi果個

好似premium已經得, 不過最簡單send個email去dell問or打去問下 你話你岩岩美國返黎係果到買左部機

呢樣真, 電腦真係平有平玩, 尢其係一張1050已經夠打大作低效

1050 全低都玩到PubG

多謝巴打詳細解答 等我去睇下msi 果隻mon 睇下過唔過到老虎果關

Macbook air 2014 行osx 一樣玩到lol 唔一定要裝windows
Btw 你買11500 係舊model wor
14388 先係岩岩renew既macbook pro
2春vs 4春

我見人人話premium就可以
但我就係問過客服
話premium plus先可以轉香港保
仲要硬食意外保障
加加埋埋要$100usd

2者分別係幾多錢

本身已經跟premium
轉premium plus+$50
意外保障+$50
加埋運費真係完全無著數

完全無著數? 如果對比返香港dell個價唔係都係贏好多咩 (假設你部野係amazon買)

你去望msi 要望高階型號GE63同GS63/73(GS65除外是另外一隻mon)或者GT系列 ，我見到最平個d都係用緊45%

改左囉

香港dell 12算喎
美國買點都平

真心感謝巴打講埋咩型號，如果唔係我又柒撚曚曚咁去睇
呢到真係有愛

xps13 9360 refurbished
i7 8550u
16gb ram
512gb pcie ssd
4k touch
$10k 連保養運費
係平過行貨但翻新機
另外之前見到部latitude 13 7000 2in1 $5k
不過走左寶

真係咁難搵咩

問多左次了
premium香港唔保

如果FX504個power cable係米奇老鼠頭, 其實可唔可以換返舊notebook嗰個三腳頭黎用呢?
咁就唔使買個轉插喇

如果你有果條線就得, 因為只係普通電線黎
但記住有火牛果part (即係跟住4方形果舊)唔可以換走佢

amazon 買macbook 點先買唔到翻生機

其實amazon所有notebook都係由美國d鋪頭仔賣, 即係本身有個seller
只係佢地無實體鋪做生意得個倉擺貨, 有人買就寄出去
你想安全就同返apple買

見到有個NODE 202 有種想砌機念頭
2萬 1080TI + 4K MON 得唔得

2萬一定得

對上一次砌機真係十年前 用咗2年就燒底板

請問美國買的led tv係香港接收高清電視有無問題🙏🙏🙏

要用機頂盒

謝

唔該樓主

四電一腦實施,應該會有更多人去amazon買NB同其他電器

結論: 有上連登知道呢條水既成為最大贏家

macbook喺返香港買啦
冇區別㗎喎

大學notebook有 Zephyrus M !

link and how much

POLY U Notebook優惠(11/8先有價錢)

得1060

我唔喺poly囉屌

攪咗成日先知NODE202 同I7 8700K 會過熱
都係買返我GT75
8RF 同8RG 最大唔同係咪 1070 同1080?

amazon 買gt75 1080 平港行8000蚊，不過保養香港唔保，最近要去日本或大陸先得

咁吸引?

你唔超應該幾安全

amazon 個隻得16gb ram
香港跟2條ddr4 16gb 2667
買多條都1800
2999x8+1800+至少1000運=26800
香港都係賣30000
買咁貴部機返黎唔要保養？

1070版用256gb pm961 16gb ram
1080版用256gb sm961x2 2x16 samsung ram
其餘應該冇分別

Dell 係可以轉保養地區

Amazon買咗部Dell Inspiron 13 7000 Ryzen 5 2500U
預計17號到

This?

係呀

899有1060但唔直送香港

夠薑可以用集運

有邊邊啲款MON條邊幼啲

Dell us 官網 8750h+1060 都係960usd

gaming定商務先

轉係可以轉
但要睇香港代理咩玩法

文書，睇片

年頭Amazon買左Dell 7577, 打AAAgame無問題, 但個screen就好一般, 又成日簡單執下相, 想買個靚screen自己換, 原來youtube有教學, 唔使10mins換完 @ @

搵哂資料可以用Chi Mei N156HHE-GA1呢個screen (MSI GT62,63用同一個screen, 1080P 120HZ 94% NTSC)

尋晚買左一個 Chi Mei N156HHE-GA1 screen (RMB 380), 如果成功再報告 @ @

notebook有邊D卡係相當於檯機960或970?
1060 notebook好貴

同好 淘寶買左個IPS MON
打算寄埋舊個個返賣家到trade

1050ti =~960
1060 maxq =~970

剩買個mon 貴唔貴😱

4/500hkd upgrade黎講算係咁

我都想拎屋企部dell 試下 但唔係呢個model

你搵下個moon係咩model上淘寶問下，多數有得配個靚啲既

RMB 380

巴打你會寄返舊既mon上去嗎？

諗緊ux430ua定ux330ua

手痕12gb 升咗16gb

多咗條4gb

可以ga? 有咩作用呢？諗住收埋當備用

trade in返百零蚊 不過要返深圳寄

ha, 咁算喇, 當後備screen算

Package arrived at a carrier facility
HONG KONG, XX HK

番去搵下先 thx 巴打

Thursday
August, 02 2018
16:02 Local Time
Clearance processing complete at HONG KONG - HONG KONG
hong kong - hong kong

果fd 部 1060的F504

會唔會有開箱文

叫個fd 影

有d想落呢部 睇埋開箱文

留名

今日去咗行灣仔
本身想買8RF 佢係到sale 8RG
話差好遠 用多幾個月就知
行埋298 個老細重誇 砌機重好啦
8700K行細箱 聽我講一定唔會好熱
過多2個月又出新卡 俾個折你

8700k行細箱裝水冷同唔超就安全既.

散熱器會唔會好啲 好鍾意NODE系列
水冷睇片好貴

8700k itx引火自焚 塞條魚入去燒都得
2700x都仲話可以

node睇唔到裡面

我自己諗緊超頻架再車個亞加力膠箱封起佢擺係mon前面 包J到爽一爽

我都有小小覺得係
攪到15/16
萬7左右買水冷有啲力不從心

好呀 thanks 巴打

而家可以細機最強玩法係
2700x itx vega56 nano 加埋超細部

最緊要都係穩定

望到amd d 垃圾gpu driver ....

老王出唔到啲17cm卡 pcb做唔到咁細
hbm可以連gpu封裝 老王啲ddr做唔到
想要極限細 有撚計

有d itx 都放到原本size既vega 56(rvz01) 但一d 都唔itx size姐

家下日望夜望等老黃出新卡
就可以掉走屋企2張amd rx480 同vega 56

放俾我

張野 期實等緊個fd 俾錢羅走
so

我都想換，唔知我部fx504 換唔換到

點解 ux550 咁 on9 最高 16g ram

razer15配小米gaming mouse

小米gaming mouse2舊幾水做工好好，但較重，鐘意輕既千其唔好買

咁快有 , 咩版本同係邊到買架?
會唔會出開箱文?

我自己都係用重型mouse, 可能手大

仲有保就唔好換住喇，過左先考慮，始終有風險

但用住個真係唔係幾得啲色。

我想換隻靚色啲，唔駛120hz

要小心選擇 screen, 選錯會調節唔到光度....唔係隻隻得

ntsc 94%仲唔夠靚？

想知有冇靚啲panel, 我見衣隻佢tn 上下好似冇噉靚

佢應該係ntsc 45% 1050版本，94%個隻要1060

你部FX504 係唔係1050/1050ti？ 如果係，基本上係最差個隻 ，是但一隻都會好色

係最cheap 個隻，買左好似唔係好接受到，所以想換。

部機靚到你

Zenbook13定acer swift 5好？

我都係fx504今晚準備裝隻mon
72% ntcs 120hz
裝完上黎包膠

你會睇個芒上下45度角咁睇？

問左蘇寧6號先返貨

好好地買隻$500入門 gaming mouse喇

我有g903呀，買隻小米玩下姐

屌米野一開已經偷你資料

大家知唔知newegg zip/postal code應該打咩?

0/000/00000/000000/漏空 都試過唔得

按道理係5個0(00000)
唔得嘅你問下個cs
因為香港冇zip/code㗎喎
or你國家地區有冇填香港先

ching你個mon喺邊度買 我搵極都搵唔到

淘寶

我搵唔到 你點search 架

而家啲ram都仲係貴貴地。。

比左訂唔係大曬架 我夠比左喇
razer個邊delay蘇寧都做唔到野

nb ram 8gb 690 我覺得唔算太貴了

雖則只係2400 c17

N156hhe-ga1

fx504換左mon了，72%ntsc 120Hz
用起黎舒服好多，但係如巴打所講用唔到win 10本身較光度，要自己dl software去set

咩野形號？

n156hce-ga2
最後揀左ips,無揀tn mon

唔知 N156hhe-ga1 會唔會攪唔到光暗？

你用咩software set 光暗？

部FX504 1060版今日送貨

唔知DHL幾點到

一個叫desktop lighter既software
終於唔洗白濛濛一片

唸緊ga1 定 ga2

屌newegg無啦啦decline我payment 有冇巴打試過

一個94% tn panel, 一個72% ips panel
睇下你有咩用途啦

其實tn可視角都冇問題架，94%ntsc又夠廣色域

都好正

淘寶賣家：
GA2 IPS屏 可視角度 89 89 89 89 響應速度 11/14ms 色彩更好 更護眼
GA1 TN屏 可視角度 85 85 60 60 響應速度1/3ms 更適合玩遊戲

TN VS IPS

TN扭曲向列型液晶
TN 全名 Twisted Nematic，是常見的液晶驅動方式，平時TN液晶分子平躺，以螺旋方式排列，此時映入眼簾的是亮態；當TFT被施加電壓之後，依據電壓大小，液晶隨之漸漸站直，此時影像則呈現暗態。又由於螺旋狀排列結構有順時針與逆時針的差異，因此上下視角的光學表現，隨角度在視覺上可說大不相同，因此TN-TFT之缺點是在非正視時的色偏相對嚴重、對比度較小，顏色因此失真；這也是TN技術最為人所詬病之處。

為了解決廣角失真的問題，日本光學大廠富士軟片（FujiFilm），研發出專利補償膜（film），改善了TN面板可視角度不足的致命傷。目前市面上的TN系螢幕，大多標榜「垂直可視角度170度、水平可視角度160度」，這便是採用了富士軟片的補償膜專利。TN系顯示器最大的優勢在於反應速度最快，因此對於有電競需求的玩家來說，算是相當適合其用途的一種選擇。

IPS平面轉換技術
日立（Hitachi）在2001年時，研發出”Super TFT”技術，也就是我們現在常說得IPS （In-Plane Switching，平面轉換）。IPS面板最大的特色在於液晶分子的兩極都在同一個二維平面上，不像TN或是VA在三維空間中立體排列。由於IPS電極都在同一個平面上，因此不管在哪一種狀態下，液晶分子始終都與螢幕平行。

然而，這樣的作動原理，卻會使得開口率降低、透光率減少；是以IPS相較TN與VA面板，在實務設計上需要更強的背光燈源加以支援。換言之，這是三者當中，最為耗能的一種發色技術。

不過，撇開耗能不論，由於IPS液晶分子在作動時，始終保持二維平躺的特性；因此IPS面板的優勢是可視角度高，同時大視角下的色偏失真與飽和度，在三種液晶技術中最為優異，不需額外調校優化，就能有水準以上的色彩表現。

然而，相較於VA系面板，IPS最大弊病是黑色純度不夠、漏光問題嚴重、面板容易發生左右亮度不均的情況；因此，需要仰賴光學膜來補償實現更好的黑色。

都幾正噉

提子post

正面d, 打機平有平打貴有貴打
無錢買貴機咪買post第1部

等Amazon Black Friday 先買
反正唔急用

呢部點睇

舊U 不了。
重要7XX，不如#1 第一部

呢部新d好d,

Dell G3 Gaming Laptop - 15.6" FHD, 8th Gen Intel i5-8300H CPU, 8GB RAM, 256GB SSD, NVIDIA GTX 1050 4GB VRAM, Black - G3579-5965BLK-PUS

順便問埋呢部o唔ok
用匯豐卡個價抵唔抵屌

正喎

巴打換mon 邊間買？
我都有興趣！

想知+1

頭先去睇街價FX504

8750 1059 256ssd 垃圾mon 賣11000
8750 1060 256ssd 1TB hdd 垃圾mon 賣13000

Amazon果部起碼寫明120hz mon先10400

[member] 呢部同你講果部fx504有咩分別？
［/member]

7千幾的話差唔多, 同埋牌子係話哂都係dell
價錢算合理

g3散熱伏

g5/g7好好多

gt75使撚換芒

呢部野周街都賣呢個價

想問surface book個budget 有咩機好過佢?
會拎黎打lol photoshop, lightroom

同意, G5/G7會好d,

Dell Gaming Laptop G5587-5859BLK-PUS G5 - 15.6" LED Anti-Glare Display - 8th Gen Intel i5 Processor - 8GB Memory - 128GB SSD+1TB HDD - NVIDIA GeForce GTX 1060 6GB, Licorice

未有貨

珍寶

依部個mon暗到想死 好似又係廢mon

自研吓

依部我見到有貨 899 不過唔直送香港 要集運

咩係廢mon

你依部都係最近先出型號，主要係廢mon i7 cpu 配1050ti 256ssd 賣999美元 本身唔直送香港，岩岩見到佢竟然直送香港

如果你有爬文，其實仲有一部i7版 賣899 係b&h度買，1TB+128ssd

膠巴個部是暫時配置最高賣1299 但用靚mon 16gb ram 1060顯卡

集運 點解唔係dell us 官網買
960 有8750+1060

dell us 都係要集運？
係唔係用靚mon?

本身房有部desktop,但嫌無位，又唔想咁近我張床，間房好細。所以想買部notebook.
我主要都係睇下戲，youtube,一般文書。
我好偶然都有用Photoshop執下相，同簡單剪片。巴打有無邊部推介，價錢唔好咁貴

呢部個芒ok既

咁呢部o唔ok
差唔多呢個價錢 有冇更好嘅選擇

輕啲就衣兩部，兩部都平過你個部。

14"

1&keywords=asus+8550u+mx150

15"

明白 如果講緊行貨仲要係dell牌子, 8550u+mx150我覺得價錢係合理既
amazon仲要計運費, 雖然計完仲平d

有d心動

呢部MSI 8750h 1050ti 都係6700有無伏？

自膠 8300...

本身係深水埗到睇岩部HP

但最後番屋企都係訂左asus 14"果部

收到call一陣拎機

今日行完旺角見到
i7 7700HQ
1050
15.6”
靚mon
$81xx
點睇

呢款我都留意到, 轉左8代basic u但唔轉mx150
fortress有幾款都係咁

支持

4000樓下 想要部輕簿買黎上堂寫notes 睇下片唔打機
1. IPad 9.7加枝筆
2. Surface go
3. Chromebook 搵部有筆支援
4. 的起心肝比多3000買部ultrabook
點睇

依部可以 100%srgb 大鋪價？

100%srgb
旺角電腦中心Asus專門店

到手了

絕對可以

4

屌得過

你最後係咩價？
我應該聽日寫個review

個間好似比較貴
建議打多幾間價

恭喜, 會唔會出開箱文呀

我仲有野送

大鋪應該就冇呢款
有都係前一代
I5 7300hq
8 gb ram
其他一樣
So 0就$6998

巴打有冇鋪頭/腦場好介紹
我唔係好熟

行多幾間喇
黃金高登

有無漏光問題?

ips一定會有架喇
不過目測影響不大

蘇寧一向多野送架喎

買樓主第一部嘅話 加SSD有冇咩推薦

有無巴打都買咗k570ud?我發覺個喇叭啲聲有啲沙 喱個係通病定係點？

想問下大家gs65 係newegg 買抵唔抵？

唔抵, 連運都$15k又無保, 香港$16k左右2年保+$99有512hdd

高跟同所羅門巴打, 你地幾時訂架?

上星期
問左蘇寧razer8月頭返貨先訂

你地最後訂幾錢?睇到我有啲心郁郁

星期五朝早到咗

無得R返運費

留返俾朋友親自開苞

佢開完我再貼相

留明

其實我好想拆開嚟試

但佢話我拆咗要幫佢試機同裝晒d program 如afterburner CPUZ

我一來病緊無咁好精神

二來又唔想開佢苞

成盒放咗喺廳好想爆開佢

請問送過黎要幾耐到？ 9月要離開香港了

請問你地邊區訂？
我times果間仲未有消息

香港買17999 免費升級到512ssd，+599另外有多一個512ssd

腦場萬六頭就有啦

上星期黃金見到，i5做緊5千頭
想問下amazon 有冇相似spec 又平少少推薦下
主要拎去working holiday 煲劇，少量文書，唔打機

價錢合理, 可以自己買多條4gb ram加落去

要4gb ram問我攞啦

多咗條2400 c17 4gb 喺度

義海賣出去, 唔駛面交就咁寄都得又幫到人

賣得貴又費事，本身送出去

但定其實我要留嚟做保用？

你個fd 真係識打蛇隨棍上

想問下d運費係點計
google過有d話集運計重量
有d話直送到屋企又淨計郵費

咁我揀第一個然後直送屋企咁係點
第一次係amazon買野 成800美金
驚收唔到

你按完到最後右手面會有條formula計住幾多錢實物+幾多錢運費
呢頁按完都未真係去到checkout

其實咪即係淘寶咁,你寫咩地址佢咪送去咩地址

你係專門店訂？
我係mk蘇寧訂
早2日先話delay到6號
點知尋日就call我到貨

我識人問過gs65 1070做到18700
係就平過razer blade
不過簡左razer貪佢夠靚仔同易清風扇
gs65要拆塊底版出黎先清到

好葡萄個fd部機

賣喇
掉上hkepc 賣300都應該有人要

好吸引

你葡萄粒8750h姐

FX504最唔好就係D I/O 連接埠係哂左手邊

買！掟二手出黎

個mon 入唔入得眼

我木眼

留返大家判斷

性價比太高

想請教下各位巴打見到部ASUS 2手NB

i7 8550u 8GB DDR4 256SSD 14" FULL HD 1080p 雙3D打機顯卡 NVIDIA GeForce MX 150
賣5400 , 有2年保養, 抵唔抵買

價錢合理, 但一定要confirm係咪真係有個保

膠巴有機會試下打pubg粒8750h幾多度 等可以對比下8300h差幾遠

多謝你既意見

剛剛買左 拎左機試下再覆你

好

試下down最新driver, 剷左舊driver裝新果個

大牌就samsung, 平少少adata都得

samsung嘅話 有冇咩推薦

adata sx8200---近期最抵買既NVME SSD Read Max 3,200 MB/s Write Max 1,100 MB/s

240GB 都係$700左右

咩係driver 咩都唔識...

有冇巴打聽過thomson牌子既notebook

好靚

請問有無咩封條係知道個盒有無比人開過?

巴打你覺得部2手好

定呢部抵玩D 5千幾8代勁版i5 + 1050, 15.6吋

主要文書上網睇戲多, 打機都WINNING 果D咁, 巴打比比意見

咁緊係第1部, 可以打埋大作

外盒有封條
部機膠紙包住
開過好明顯一定會睇得出

btw 謝巴打

好的, 感謝

THANKS

想問多句係咪香港有2年保?

你意思係1050 果部?

全球1年保

巴打幾時整個開箱文

部Fx504好奇怪

數格仔表現好大分別

電的效能已開最大：

原廠設定比較保守
可以用降電壓解決

影緊相
test緊

已降100mv

時代蘇寧

你第一次搞咩黎
得7xx

懷疑background 更新緊Windows

但佢表現好飄忽

算啦，今朝幫佢整咗個幾兩個鐘

Throttlestop, afterburner undervolting

更新windows ， dl 呢樣果樣

留返佢玩好了

我尋日部razer 更新1803卡住93%升唔到
重設完先升到
Microsoft

我用windows update assistant 先升到

呢部點睇
USD 1299
8750 + GTX 1060 6gb + 120hz screen

有更好選擇?

個logo有無得熄?
所羅門巴有無tg一齊交流下?

可以去newegg 買 有佢升級版 ASUS ROG Strix Scar Edition 原價1499現做緊特價1299 散熱好d 其他配置一樣

有無同路人

15.6" (16:9) FHD (1920x1080) 60Hz Anti-Glare Panel 45% NTSC with 178˚ wide-viewing angle display
15.6" (16:9) FHD (1920x1080) 60Hz Anti-Glare Panel 45% NTSC
15.6" (16:9) FHD (1920x1080) 120Hz Anti-Glare Panel 72% NTSC with 178˚ wide-viewing angle display
FX503得呢3隻芒,那來94% ntsc

Display
15.6" (16:9) FHD (1920x1080) 60Hz Anti-Glare IPS-level Panel 45% NTSC
15.6" (16:9) FHD (1920x1080) 60Hz Anti-Glare Panel 45% NTSC
15.6" (16:9) FHD (1920x1080) 120Hz Anti-Glare Panel 94% NTSC

FX504 有94%，FX503沒

我 fx504 用sx8200 boot 唔到機，有人用sx6000 就ok

f9原廠回復

唔建議 一來dell要加錢先有國際保 二來我見唔直送香港 要用轉運 三來依信價錢有更好選擇

先講8300+1060賣899usd
廢mon 低色域 睇上去會暗淡 但其他配置是性價比高
不過依個價錢不如香港買acer ph315 i5版 一樣配置 但正常mon 3年保養 不過要8400左右

而8750+1050ti 賣949usd
而個配置，可以去b&h買FX504 i7版 都係899 而且有一年國際保養

信唔過asus, 佢有thunderbolt3 第時可以插1180又玩多幾年，本身想買gp63 1070 但無晒貨

你用WINDOWS 個自動UPDATE？

你可以自己download 個 1803 update 落離自己update.

Newegg個部gp63?

如果要續航 8h, 輕～1.5kg ,平～3k ,有冇推介，揾黎揾去都係得d 大陸win 平板 ，eg. knote5 ,有冇d差唔多spec

3k

ipad 2018

儲多D$先喇哥仔,3K

ipad做唔到 ~1.5KG

已經有部主力，但太重拎唔到出去用，想平平地買部做文件野

iPad 已有

你覺得得3k會買到輕薄高續航力？

所以揾黎揾去都係淘寶d大陸平板

咁你仲唔明？

ASUS VivoBook E403NA

輕薄高續航力 係淘寶 2k 搵到，睇下amazon 有冇其他選擇

amazon平野咪又係tobo貨

yes

得唔得閒幫我用相同軟件試下隻ssd

我張單係正價
不過下面有一欄係會員卡-456

但我係冇入蘇寧會做會員既

最好更新埋Razer Blade 15" EC Single-Click Updater v1.01再試
我覺得有影響

想買部notebook打機睇劇 主要玩下fifa,lol
Budget 5000左右
有推介嗎

#1 第1部

想問下各位巴打
amazon 果部s510un 既moon 係幾多ntsc

覺得d 色水唔教到最光既話有d 灰暗，
check 過淘佬有相關型號既moon 可以換，請問各位巴打有無推介邊隻正d . 想光d 睇落舒緩d

thanks for advise.

試下唔做野測？

同埋升左ec 1.1先
呢個好重要

啱啱係hktv mall見到部
新手唔識up圖
asus g752vs
17.3/GRAY/FHD/i7-7820HK/16GB DDR4 *4/512G SSD*2 + 1TB 7200rpm/NV GeForce GTX1070/8G GDDR5/6X blu-ray_RW/8 Cell 96WH/Win10 64bit/2YRS

$15888 原價$26998

除咗粒cpu之外好吸引
但平咁多又好似好伏

應該唔太差嫁？

邊有平
係香港賣得貴
仲要伏

45

gp63同ge63有咩區別

其實zenbook 13 如果普通打下機得唔得？
或者外型得 打機又可以 又一萬樓下
想買黎去外國用 之後會長住外國

你去邊到長住？

荷蘭

gp低級過ge
入面有野會唔同

可以去newegg 買 有佢升級版 ASUS ROG Strix Scar Edition 原價1499現做緊特價1299 散熱好d

你都係外國巴？

睇過 個外形好一般...

實用>外形
當你預算高既可以外形+實用
例如 razer blade15 2018

幾錢？

最平型號好似16000

15699

邊度買azer blade15 2018好?係咪宜家點都要訂?

睇中左呢部 比香港平好多
但保養唔知點計
但其實都好貴

唔知我買低配定其他原因佢唔折俾我⋯⋯

我係屋企dual screen notebook mon用黎睇下數字only
想問下香港有無benq ew2775zh
Mon po無人理我，price又唔見有價錢

淨睇spec 唔差既
7820hk 係8300h同8750h中間
1070 64gb ram 512ssd*2 raid0
不過華碩依部屎忽野 個design就2015已經用緊
過熱連7700hq都打唔贏
見埋moon個框再加4.幾kg 我玩itx唔好？

分期嘅去蘇寧
唔想煩嘅直接去razer

上網搵1803 下載

window卡更新好閒
尤其而家window咁垃圾

重裝可能更快 ....

Asus 有一年國際保，如果想平d可以考慮 ASUS ROG Strix Scar Edition 都係1060 原價1499現做緊特價1299

想問下
點解好似咩機種係amazon到搵斬好似平好多咁既 係咪有啲咩原因？

係香港賣得貴

但係講緊連apple啲機都會平啲喎

想問Amazon 買Microsoft laptop
香港有沒保架

無...當水貨

你地部機平時上網幾多度?
我個部5X度 機背熱到擺唔上大髀

其實正常都擺唔到
我以前老闆買左部macbook air都同我投訴, 話睇片都唔可以放係大脾到熱到pk
問我點攪 我都係答佢要搵野墊

40尾-50頭左右,有用NB散熱器墊高同吹住

想問問你部razer最後使咗幾多錢？

$20399分12期 144hz 512gb 1070版
共實我識人可以做到20000不過要一炮過

可唔可以幫幫手升左個Razer Blade 15" EC Single-Click Updater v1.01再test下ssd速度？
不過你唔升會一睡不起

My Razer Blade 15” (2018) will not wake / power on from sleep mode.
Please install the latest EC update from Razer to your Blade 15” (2018). You can find the updater and complete instructions here.

免息分期？

係
不過呢個價係sales私人比
睇佢想唔想做你生意

我都有frd做蘇寧應該可以做到呱

其實我苦惱緊gs65 vs razer
我唔係heavy gamer, 65個throttle問題應該唔太影響我，又輕啲續航好啲，不過razer就靚仔啲
如果做到免息分期又幾抵玩

想買部得閒打下機
頂盡既GAME都係呢個SPEC

處理器: Intel: Intel Core i7 2.6 GHz | AMD: 3 GHz (or higher)
記憶體: 4 GB 記憶體
顯示卡: Any (1.5 GB RAM or higher)

係咪第1頁求其揀部都得
電腦白痴

巴打可唔可以講吓邊到做緊衣個offer?

想問如果要睇實機係唔係要落cwb 專門店？

好似得一部

岩岩打左去問
我果部要下星期先到
同巴打們唔係同一批

Razer blade 蘇寧

解決左所有問題了
今晚寫個開箱文先

用緊咩機

買左部真 平價notebook拎黎打吓lol用

8代i3雙核, 打到lol但fps唔會太高

原來上面果部有dvd機, 下次有人問一定要dvd可以推下呢部

#1 第1部 有國際保嗎？

$6000樓下
文書用途
15”moon
256gb ssd
有咩介紹?

s510un outbud dd

請仔細閱讀#1

呢到d 巴打都好好人
其他屌到飛起好耐了

呢到要答既問題相對簡單, specs/保養
砌機果d真係答到你燥底

砌機咩5000 budget玩pubg高效144fps 4k真係笑而不語
踩地雷就玩到

一萬內 有咩打機notebook 好推介？ 最好amazon 又有，現貨賣又有

Asus fx504 把打點睇
有無差不多價錢更好選擇？

第1部啦, 夠打大作又夠平

8750h+1050? 其實可以考慮返第1部8300h+1050, 都夠推

Msi PS42好似好正
1.19kg
14inch mon
兩把散熱風扇和三條熱導管(正！）
M2 nvme ssd
2個usb 3.1 type c
2個usb 3.1 type a

最重要電有10小時續行
打個7折 都唔錯了

我怕上網買麻煩，加上香港買有2年保。我睇豐澤有i5版，但同其他鋪i7版價錢差不多。fx504打機評價點？1050挨到幾耐

SSD用Samsung MZVLB512HAJQ
讀 3250MB/s 寫入1808MB/s

唔知幾錢

捱到大作低效

行貨$8999
希望black friday 可以$7千

如果amazon買其實安唔安全同難唔難 因為amazon平好多，仲要有1050it。仲有要唔要加4年保？
因為呀媽有資助，中伏我好難同呀媽交代 thank

剛發現
機械革命S1 係tabao 4600人仔
係msi odm
同 PS64一樣！

PS42一樣

安全過你落街買呀細路仔

8750h+1050都係打大作低效. 如果你真係係香港買行貨都得既因為買返黎部野都係一樣, 你唔介意價錢就得

一般你地會唔會加4年保？thank you 把打

兩款除了外型有咩大分別

amazon個保係美國先用到架小朋友
要買就買係asus us 買國際保

散熱gm501>gl504

你好！

我覺得Price上的這個產品/服務很不錯：Dell Vostro 14" 手提電腦 (V5471-R1540) [2色] HK$6,215！
請即按連結看相關詳情：

巴打點睇呢部？

算合理, 都打到電競game (60fps)
本身13-14吋機係貴少少

呢部light gaming都夠做，住hall玩完一年之後放返出去又得

平過xps 好多 不過1.67kg 會唔會算重

想問下呢部點睇

hi 巴打 我想揾部用嚟打機加翻學用 普通文書 budget7 8千左右 唔知巴打有咩好推介

#1 第3部

價錢合理

係叫做17吋 好似有d 大部同重
想請教下個mon 係咪都算幾好

120 Hz 3 ms, TN Panel, 94% NTSC, Anti-Glare
已經日日講緊依部 1050ti價錢買1060

我有留意到 不過估唔到係17"

我之後睇左Dell g5 15 依部 巴打點睇

比較重大部，番學日日帶都幾辛苦

好 唔該哂巴打

［新玩具］razer blade 15 2018 開箱測試!

LIHKG @ Android

文書機，唔打機，會拎黎睇下片 ,個mon 想大同靚，輕薄靚仔仲好，一萬樓下，有冇介紹

mon大你要15定17, 15第2部已經係

落ssp腦場睇下, 唔係好多間有1060版賣

如果17?

買17吋機果d巴打最好睇下實物先, 因為都真係幾大部

想搵部 4k mon,輕，主要睇片，平
睇下有無咩推介

4k芒唔會出現係平model

你幾錢budget

sorry 打得唔清楚，因為無打機需要，所以唔洗要好勁嘅cpu 同 display
平[係指有4k mon嘅機入面比較]
8 k~3x k 都有選擇 咁我係搵8k~1x k嗰啲

呢部抵玩嗎? 文書野加有時會打下FM

想問下你點開個MON COVER？

我甩左下面兩粒螺絲，上面好似冇螺絲。

唔敢大力，問下先。

正常係得下面兩粒，之後左/右上角用陰力慢慢meet個cover出黎
其實用舊既地鐵飛慢慢sip條邊易啲

Thanks. 我試下先

喺broardway見到依兩部，抵唔抵屌
有時會帶出街
主要上下YouTube, 上下網
淨係會玩football manager

價錢合理 (香港行貨黎講)
2部都做到你要求既football manager, dell就美國牌+有電競級數獨顯
asus就有1050可打大作低效, 不過asus價就唔夠amazon抵架啦

依2隻個mon色域較低,睇上去會較暗淡
同價錢同重量 香港可以買asus Vivibook pro N580vd 色域好好多

你想要幾輕先，
平既話 1200usd
ASUS VivoBook pro N580VD-DS76T

如果唔過2kg 有無選擇

睇左幾款，想問下各位意見同分別..
我認識唔太多..

1. ASUS Vivobook 14 X442UA-FA141R
處理器:Intel i3-7100U
作業系統:Windows 10 Professional (64bit)
顯示屏:14吋
記憶體:4GB
硬碟:1000GB
光碟機VD-RW
重量:1.8kg
硬碟類型:HDD

2. ASUS ZenBook UX430UA-GV007T
處理器:Intel Core i5-7200U
作業系統:Windows 10 家用版
顯示屏:14吋
記憶體:8GB
硬碟:256GB
重量:1.25kg

3. Acer Aspire 7 A715-72G-53BC (NH.GXBCF.001)

處理器:Intel i5-8300H
作業系統:Window 10 Home
顯示屏:15.6 FHD吋
記憶體:8GB
硬碟:128 + 1000GB
顯示卡:NVIDIA GeForce GTX 1050 4GB VRAM
重量:2.4kg
硬碟類型:SSD + HDD

我其實都係睇下片，打機都係打football manager/ 唔太高配置ge 野
budget: 6k- 7k

以上3款邊款比較好?

第3部, 因為有gtx 1050+8代勁版i5
第1/2部都係7代basic u +無獨立顯示卡

ASUS ZenBook S UX391UA-XB74T
1.1kg 1500usd

想問吓點睇Dell G3
如果本地可以買又有GTX 1060
G3係唔係最抵玩

thanks 巴打!

如果係第3款，我上格價網見到大約 $6,510-6,860
價錢算合理嗎?

行貨的話合理

想買razer又想平既留個tg介紹個sales比你地

搵日去SSP格下價，唔該哂巴打...
btw 第1/2 部好似仲貴過第3...
明明第3配置好似好d..係咪牌子問題

已換

換左邊種？

ga1.

但我覺得紅色有啲紅，我唸要tune 下

較到光亮度嗎？

好過原本好多

一年前膽粗粗買左部Asus fx502vm 粗用 8000大洋，再自己加張ssd，到而家都無穿無爛

冇問題，hotkey 都較到

我今晚都裝ga1，剛到貨

其實10k 唔打大作 但打下OW 同 PUBG 咁
有冇咩機好用？

1. 5千幾8代勁版i5 + 1050, 15.6吋

其實呢部無SSD 係咪會慢好多?

2. 見呢部都唔錯, 仲有SSD...

點揀好...

ga2較唔到

有d巴打買第1部再自己加個幾舊水ssd
2. 都係抵買既, 8代勁i7加1050ti, 打機效果既話同第1部唔會差好遠

第二部做過一日799usd,過就抵deal好多

8-10k 其實揀邊一部好

呢部抵玩?
望落個價好吸引

有budget當然第2部好d

8代勁版i7 6核+1060 價錢合理

呢部都係10k多少少 望落唔錯喎

Dell Outlet有冇話用邊間集運好啲，上次叫我打去佢美國客服唔知點做，比人cut左單

ok架, 價錢合理
大作中效

巴打知唔知二手機 放幾錢好

普通文書上網機薄身大既十二三吋Mon ssd 唔打機有咩選擇

dell 翻新機應該有分地區, 好似apple咁
考慮下amazon買新+買premium保, 個價已經平好多

一定唔會放到好高價, 如果你拎去二手鋪
一係你就試下dcfever直接放比需要既人, 通常先會拎得返個唔錯價錢

Intel core i7-6700HQ CPU
8G Ram
GTX 960M

Intel core i7-6700HQ CPU
8G Ram
GTX 960M
仲有一年保 應該放幾錢好

原價幾錢買

冇記錯 8000左右

應該有4000$? 我估
始終8300h只係快過6700hq 20%到
而960m大約差1050 40%到, 今時今日大作有難度但都仲夠打電競game

咁呢部對比 其實相差遠唔遠

利申唔係好識

相級好多
4核->6核
960m->1060 功能差超過100%

明白了

抵玩 做緊特價 1050ti價錢 1060效能

而家又傾向呢部
差在1050 ti 同 i5
但係平千幾蚊
如果我唔係玩AAA大作
其實呢部更抵?

唔會 上面個部值1499 （17吋mon)
依部除了i5 1050ti 仲有8gb 同埋15.6吋mon都1066依4樣野唔止200美元

如果真係budget
或者可以考慮佢15吋 i7 1050ti 16gb 1186 都係貴100usd
其實你搵個部係正常價沒問題，只係其他2部做緊特價所以才抵好多

剛剛到手試左冇事喎

點解我個部咁

想問下有無機係類似#1第2部嘅文書機但係13-14吋?
15吋有啲大

幫朋友問有無咩機係用8750H而又薄

同埋各位點睇ThinkPad T480

msi gtgs系列
aero 15x
razer blade 2018

啱啱見到asus UX550GE 同xps 15都係用8750H，呢兩部如何?

裝好Chi Mei N156HHE-GA1, Dell 7577 比想像中難拆個架, 要用開信刀+credit card去開.....
排線都好難拆, 最後都Ok, 最後在intel graphics settings turn下色~

正
換mon熱潮

xps散熱差+大 降頻係伏中之霸
我覺得直頭可以頂置避免更多人中伏

asus UX550上代7系又係會過熱大降頻
你覺得上左多2個core既8代會點？

唔怕冇保既話呢部Acer swift3屌唔屌得過?

香港有賣喎

幾錢?

7700同8750唔係一樣45W tdp? 應該唔會好大分別?
唔打機其實有無問題?

如果成日拎出街用 想輕身少少 有咩文書基推薦 會Cut片

屌 頭先拎部notebook幫隻滑鼠差電 差差下部電腦開唔番 想知有無得救 好多notes係入面 諗住聽日去深水埗睇下有無得救
如果救唔番有無方法將啲轉去新機度
同埋如果收左皮既話有無啲平價 比較輕既notebook推介 無乜要求 普通文書 打到lol就得

開機時彈d咩出黎? 你部野係睇呢個post買定點
普通文書機可考慮第2部

tdp一樣唔代表產生熱力係一樣
呢2部機唔打機單用cpu fullload就會降

認真macbook pro

打機的話係唔係gm501會好啲？
amazon $2199係唔係平過香港買？

cut片好難同時輕又拎出街

個邏輯係cut片好食電
→ 要拎出街用姐係要電大粒啲 就重啲

同埋剪片最細都要15吋mon 但15/17拎出街好重

所以你買部11-13吋4000蚊拎出街 加部 17吋1皮 咁樣最好

你試下插耳機有冇問題 如果冇就應該係喇叭出事
如果耳機都有沙聲咁你試下之前巴打講咁重裝DRIVER

開都開唔到 差電都無反應 燈都無着

部機已經好耐 已有心理準備買新機

過左保的話可以拎去整既, 通常都會覆左你價錢先真係整, 唔整就就咁比檢查費就ok
你想換錢機可以第2部

係官網買左部Dell 9365 2-in-1翻新機, 4千幾蚊, 無保養就算鳩數,

有機會返黎開下箱 share下好無用

唔拎出街應該買gt75/gl503/703個d
但想薄既又散熱好gm501/gl504

Msi ps42 得唔得？

上官網睇應該係8代basic 4核, 實夠

Cut 片 執相 輕量打機

睇中ps42

上網睇淘寶有部一樣既機叫咩革命s1

如果淘寶買有無伏架？

答你唔到, 淘寶情況唔知, 個價平好多咩?
安全用返amazon/美國website/香港買行貨

六千幾人仔，香港賣8999

Amazon 未搵到特別平

specs係咩?
呢個post第1部都係五千幾

睇左了, specs同第三部差唔多

點解唔揀部有 1050ti 以上加4k Mon?

XPS真係咁差

我仲諗緊 XPS 15, Inspiron 15 7000 同 G3 買邊部好

邊部？

咁我硏究下第三部先，謝謝你

唔係 msi

牌子無所謂，想出街同屋企都方便用既就ok

g3都係垃圾

s1 唔係即係msi p42 既oem 咩？

係啊，淘寶平過港行，但唔敢買

在座各位都係垃圾

咁巴打推薦邊部, 我budget得8000-9000左右

頭post咪有囉
好買唔買買dell d垃圾
我真係唔明點解一個品牌做到連gaming latop都可以偷工減料有散熱問題

呢部值唔值加100美金要埋佢個ssd?

同事話佢要嚟上網睇片文書用

巴打去ssp買隻ssd自己加最抵玩

Dell G3確實垃圾, 散熱唔好,
但Dell G5, G7系列ok的, Dell G5 (前身 7577) 平時around 4x尾五x頭, 打機7x度 (用1060 Max Q, GTA 5 keep到順暢行60 fps以上), 散熱好好, 但缺點係機身好重!!! 無可能拎出街, mon唔靚, 無保 (要自己轉premium plus) 等等, 優點有tb 3...

要重裝os不了

重要只係同事

想問係neweeg買laptop
係唔係要轉插蘇
用converter

adapter先啱

美水果D基本上全部都係2腳,用普通3腳萬能轉插就可以

而家好似買NB揀最平果種速遞就免運費

唔會有電壓問題 / 影響performance？

買左razer既自己上代理換野

原來好似要Ships from and sold by 先得

Nb牌子黎講 dell asus hp 邊個牌子好？
見post頭個部係幾好 但自己有部asus 成日有d小問題 eg.部機冇聲 重啟即刻冇事 對asus冇乜信心

淘返來 直接usb 重裝window 10
跟著上msi 裝driver

Dell商用（precision,latitude)
Asus Zenbook，Rog 系列
hp spectre
其他唔好買

Thx 你試過咁買？

網上有人淘左部S1返來咁樣裝msi driver

明白，我google 下先

Dell商用有人奶曬野屌曬鬼買9部壞5部
客服玩野

點解有呢隻色，香港淨見過粉紅同藍

有冇伏，係咪全新機，有全球保?

仲以為咁好死會送keyboard

想問15" notebook 4K mon 要輕既有咩抵玩既選擇？

呢到出去買750到
好過冇

128 ssd其實夠唔夠用
好少用其他program 最多玩下pubg

zenbook pro 15

邊隻型號抵玩 唔係太睇得明

屌最新4k得一隻

ux550ge $1799個隻？

Ux580

如果係 13"呢 有咩好推薦(4k mon)

13.好似冇出4k
最高得xps13 3k芒

13" 用4k 重乜

你試下落街百老匯豐澤是但試下 一部4k 既notebook
開下不同軟件同網頁
試完一定唔會想買

可能係月經問題

Gm501 vs gl504. 邊個好些？

Amazon gl504 冇得買1070 版本，Newegg 好似貴。邊到買平？

上面已經講左好多次

追完咁多個po,決定買依部

話説我睇咗依個POST...
就前後買左兩部Laptop,
FX504畀太太, ACER HELIOS 300係自己.

第一部FX504 買完番黎, 一開機已經覺得TN mon唔掂...
可能自己用開IPS...

後來第二部ACER真係衝動左啲, 一味諗住想10K樓下又要靚MON又要8750又要1060...
不過好在用左幾日都無病無痛, 都收貨的.

後來先知原來可以換MON
早知我都入FX504...

咁我就拎兩部機拍埋, 問下太太洗唔洗換個92% NTSC...
結果... 佢竟然話原裝廢MON隻色水好睇啲...
咁我就可以慳番$500...

acer 係邊部 有無link

其實行貨都唔係貴好多...

行貨仲有多隻1TB

ASUS F560UD

呢一步點睇?貪佢輕

最衰係 max 16G ram

女人
幫佢換埋囉，睇住個廢mon真係眼冤

麻煩咁多位巴打 冇乜要求剩係想bt下戲 上下網睇波 唔係好打機 最緊要散熱好同襟用（因為屋企都幾大塵）
有冇好推介
Budget 4-5k
Thanks all

就快又1001

買咗部dell 送緊嚟
星期二已經話out for delivery
等到頸都長

追post見到Asus VivoBook F510UA文書機幾好就買左
點知收貨一開機個屏幕有粒鼻屎咁細嘅黑點，如圖

有無巴打知係咩事

free global shipping 個預計日期準唔準？
真係要3-4星期先收到？

預佢有快冇遲
遲咗會回水

通常早到

各位巴打，想問下買果時明明寫住星期五可以送到，但今日收到 DHL email話星期一送，咁喺可以退運費？如果有得退喺自動退落信用卡到？定喺要去問？
第一次用Amazon買嘢，好多嘢都唔識

部Acer有咩唔好？
我見YouTube review唔差喎

換機未

今日先收到機，要下星期先得閒去退
係咪自救方法得成隻moon換？

自救都係搵本地鋪頭仔幫你換好多notebook鋪頭都有換mon服務, 煩d既方法就係contact seller之後寄去退, 佢收到會寄件新比你

寄返去啦

早排我部機又係有黑色點仲要大過巴打好多
不過部機都用左好耐

話說我屋企電腦壞左, 準備開定6先, 廢事爆左post無開

樓主都準備換新機？

自己無買, 但amazon機就介紹朋友就買左2部 (都係第1部)
諗住上黎share下點知咁受歡迎, so far都成5-6個月佢地話無壞仲幾ok

US$179 訂左部玩具玩下

其實玩呢d低階cpu機要唔好開咁多野
例如你做緊excel, 用完就關左佢先再上網
唔係粒cpu會頂唔順

爆左佢先